我見光時開黃色士多都幾好搵，而加又想開返間

有冇波台手足肯幫手

最多出糧打八折

改左個靚名先

眾籌go go go

貼返隻豬先

諗唔到

有冇提議

每個cctoy會員買嘢都會額外出bonus俾波台手足

復代
香革
港命

睇完光時終於知點解連登仔FG有50K
條女做左咁耐有100K都好合理

睇完佢個cv就知大家都係出十萬蚊一個月嘅材料

蓋清post得出嚟應該搵得多過條女